懷疑陳彥霖男友伍紹剛已經被殺

內容:
以下原 post 一小時內喺時事台內被洗走, 原因不明, 可能當事人先被殺, 引致其女友因陳彥霖追究亦被殺 (?)

背景：
以下用北京慣常維穩方法解釋最近連串特別人士被北京\狗跟蹤，殺害，國家級動員掩飾，再殺害其他知情人士事件原因（以陳彥霖為例）：

其實我到而家都唔明點解黑鏡要殺佢？ 明明佢唔係話響警署畀人錯手打死嗰啲嚟㗎喎

我推斷係上層落order,首先佢要有咁嘅權力去迫使啊媽或者請演員去東張西望講果幾段對白，之後到啊媽被自殺，又要再有資源去調配請演員扮啊媽，話係自己個仔

但彥霖同被墜樓手足幾單野夾埋都似有目的殺人，而目的係咩我都唔知

exactly
要解得明呢個結先諗佢媽媽點解都畀人殺埋
佢完全唔係嗰啲響警局打得重得滯錯手殺死，咁點解要特登捉佢返去

主張：
答案係呢幾人知道左一啲核彈級秘密，例如香港集中營或政治犯被虐待致死經過，甚至佢哋已經有晒實際証明，以為自己夠料同警察交換條件，例如放/搵男朋友（彥霖），放女，或者放過其他家人（有可能彥霖媽），點知佢地估唔到自己都會被暗殺

知道佢男朋友伍紹剛呢個男仔現狀，就會知道陳彥霖死前同警察既真正角力，十五歲少女，無爸爸，家庭環境複雜，書又唔係話真係讀得好理想（唔係正規學校），最會不顧自身去追求嘅一樣野，只有一樣，一定，一定，就係愛情，女仔就係咁

其他墮樓事件資料太少，要家人，女友，好友報上嚟，先查到，例如有可能佢哋係某啲反政府資料發放渠道靈魂人士，例如各大警暴資料 backup website, TG channel 等，唔小心被北京\狗 hack 到身份而被殺，北京\狗開咗佢哋電話，再跟蹤其他活躍用戶，如此類推

分析：
香港呢個現象同北京處理六四資料手法係完全一致：你自己刪埋門同隻猫睇六四佢唔搞你，你一放上網或者用其他方法同人講，你就會被消失，所以呢個維穩做法係完全跟國家級思想控制指示，而香港以前係無呢種維持治安傳統，因為香港以前其實真係有思想自由，你一個人犯法就拉你一個，唔會話大規模查同剷除晒全部知情人士

結論：
連登仔應該反轉大嶼山搵伍紹剛（如果仲在生）同佢爸爸出嚟整查一查，不過一定唔安全，做緊咩要時刻將相，timeline 都 backup 晒上網，唔係下一條浮屍或墮樓屍，就會係連登神探自己

伍紹剛樣:
佢入過塘福懲教所麻布坪監獄, 住

tl;dr
快啲搵大嶼山伍紹剛發現與六四同級國家機密

伍紹剛樣:

佢入過塘福懲教所麻布坪監獄, 住

希望佢地天國團聚

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

推

啱先一搵佢fb
都已經冇咗

推到佢出黎

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

咁耐唔出黎 一定無好野啦

Lm

推！

一早講咗

下個到佢父母。

PUSH

內容有頭有尾得唔得

推。

偵探post,乜證據都冇

拉

咁召喚di人搵佢出嚟

我覺得係

伍紹剛係監倉無可能有能力DEL野

有冇多啲佢男友既相？

Push

push

但係佢條仔點解無啦啦俾人拉先?
都話你，你講個故事都好唔完整, 可唔可以完整少少重新打多次?

唔係馬又俾人殺左痴線呀

好恐怖

WTF

陳彥霖男友伍紹剛已經被殺
仆街

暴力hack入

急請關注
我FD有係POPO 今日攻理大 聽日去港大

弱智偵探玩撚完未

推你老母咩 根本成段字乜都冇講
拉

陳彥霖男友伍紹剛衰藏毒比人拉,呢單案無古怪

但陳彥霖可能同伍紹剛講過比後父侵犯等事

但係比後父侵犯, 應該唔會有國家級力量去搞佢, 還是係你想講係因為陳彥霖，因為示威行動之後俾警察拘捕之後再強姦死亡, 然後佢嘅阿媽同埋男朋友就係知道，真相以及擁有證據嘅然後就俾人殺人滅口?

推呀

lm

我覺得陳彥霖生前係比人姦過,唔知係後父定咩水,可能係輪姦
所以黑警派左分區指揮官去DEAL,可能係革走班人, 比錢
但妹妹只係想放男朋友, 問題係黑二哥都無呢個本事放人
最後黑警為壓CASE選擇殺人

小妹妹生前講我要見指揮官就係因為生前因性侵一事同警隊高層見過

咁撚黑暗?!

正常一個學生妹無可能好型對住成堆黑警講我要見指揮官
又唔係立法會議員

一係手上有直接威脅到警隊的證據

但平民小妹妹我只諗到係輪姦

甴近平

其實會唔會係彥琳係哨 影到狗做仆街野實證 所以狗要滅晒口

好撚恐怖

pish

0分重作

但係佢social media acc都無埋

仲有彥霖媽媽

個account 耐冇用就會唔顯示

聽班狗講佢地話好唔妥呢單野
因為係第一單公開左

請廣傳

可唔可以打得易明d有重點先開post

老竇搵仔之前post過
但似乎冇記者去搵佢

真係199

d mk仔 又坐過監 唔死都冇用 0貢獻

811彥霖在尖沙咀話搵指揮官
黃sir有條片彥霖同學話
919失蹤當日下午彥霖去過尖沙咀逗留約1小時

之前老豆搵仔快閃post討論過
有個叫阿占的人
絕對係知情人士
那個人在彥霖遇害前一天見過面
彥霖死咗之後叫人唔好再查呢件事
同埋抹黑彥霖有精神病

老豆揾仔快閃偵探事務所即時討論post

#782 回覆

小同
前幾個月仲睇到fb

屌 收爹啦

有冇多啲資料？

【自殺之謎】親友慨嘆彥霖成長路坎坷
認同開死因聆訊查死亡真相

好撚mk囉 係真mk個隻
淨係知佢藏毒 坐過監
佢fb keep住有幾個fd係佢個wall到留言話佢返黎之類

我估啊 我估佢應該有少少黑底

你識伍x剛？

佢幾歲？係唔係手足？
同陳彥霖一齊咗幾耐？

知唔知幾時入獄？
幾時會放？

住邊區？邊度讀書？

好似97年
坐緊 應該唔係手足
依個唔知

個cam可能係黑警內部保安部叫人安
查下有咩人對單case有興趣,再柚木事件

保安部可以唔整爛鎖入屋

幾時入唔知
但記憶中放既話好似都要等多年幾兩年

小同

佢全家都比人殺晒 仲點會放過佢男友
麻煩記者跟一跟好嘛

但佢段片話要見指揮官既神情 點睇都唔似被人姦過
太精神太自信 被人姦過冇理由咁自信
一定好怕好自卑

所以黑警依家咁針對哨

但輪姦完，都唔會流證據比你啦，有咩把炮要見指揮官，議員都見唔到

開花救poly人

呢個係塘福懲教所地址
陌生人可以探望？

唔清楚
我估當時人同意就得？
但好似冇記者去

咩信黎

[正視聽] 小心風向撚

老豆搵仔彥霖電話入面d相
如果當時仲係彥霖本人
咁似寫緊信俾男朋友

一個叫阿占的人同佢一齊坐cafe時影
那個人絕對知彥霖事件內情
因為發生後仲叫人唔好再查
又抹黑彥霖有精神病

老豆揾仔快閃偵探事務所即時討論post

#782 回覆

Push!!!

好多人忽略左共產嘅滅聲能力
至今一個家長都無正式發聲

係呀 之後就到佢阿爸阿媽親戚同朋友
誅九族😭😭😭